推跌途人致盆骨骨折 撕紙青年今認罪 官：政見不同亦不應訴諸暴力

撕紙狗抵撚死

19歲走去撕紙
btw林希維上任第一單判詞都叫幾公正 支持

希望林官一直都保持番公正中立

郭偉健

案發前他經歷社會上連串示威活動，案發前一天正是721襲擊事件事件。

所以呢

點解唔係「高尚情操」

比佢推出馬路果個伯伯
好彩果時冇車咋
但最後都要訓醫院一段時間

垃圾撕紙狗

判個19歲，呢單揸正做無問題

你話50歲同19調轉就話姐

保持行車距離

自閉症

傷左盆骨手尾好長

搞掂刑事可以入民事攞佢一千幾百萬

未來醫生錢 物理治療錢

班18-22歲，仲未登記選民，係咩心態？

諗起呢啲post

及後被告發難，將年逾50歲的曾姓事主推倒並毆打

個19歲做得撕紙狗，肯定老豆老母都係藍

如果手足要民事索償，大家一定幫手

又一隻藍屍

咁後生就做撕紙狗 好彩唔係郭偉狗判唔係又話情操高尚

呢個官咩背景

關咩背景咩事？

只係跟返之前案例，政治因素不需考慮在內，純粹就該事裁決

生你好過生佢

19歲撕紙狗
新腥港人？

大陸狗二代囉

林希維

林希維於一九八一年在香港出生。二○○三年於加拿大滑鐵盧大學取得文學士學位。二○○六年及二○○七年在香港城市大學分別取得法律博士學位及法學專業證書。二○○八年在香港獲大律師資格，並於同年開始私人執業，直至二○一四年獲委任為特委裁判官。今年一月獲委任為常任裁判官。

80後

唔係